20200907 我愛中島健人

咩雜誌
呢排終於的起心肝鎅雜誌 好多啊

POTATO 2020年10月
係咪又要買啦

果幾寶期期都有
有時都係有表紙先買 搞唔掂了

大結局果集唔記得叫人錄
好彩個代錄仲抽到個file

有得代錄㗎

有啊 課金就得
平時都係dl 720算
劇想要1080 收藏所以搵代錄

係邊度有得揾代錄

me 係fb 搵咋 日本節目代錄